{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 수호천사펜션"
    },
    "text": "こんにちは！大成里九雲川渓谷に位置するコンドミニアム型キャンプ場の守護天使です。 私たちは団体大学生MT、OT、LT、会社員ピクニック、教会修練会、各種集まりのためのリラックスした場所に皆さんをご招待します。 守護天使は澄んだ渓谷の水が流れる自然と調和した美しい場所に位置しています。 ここでは運動を楽しむ方のための広い運動場でドッジボール、足野球、バドミントンなど様々な活動を楽しむことができます。 守護天使はキャンプ場としての機能を超えて、家族や友達と一緒に過ごす大切な思い出を作ることができるところです。 快適な宿泊のためにコンドミニアム型で構成された宿泊施設を提供しています。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡お願いします。入室人数は政府の防疫基準を遵守するようにします。 大切な人たちと一緒に素敵な思い出を作ってみてください！ 守護天使で皆さんを待っています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "守護天使はどのような場所ですか？",
            "answer": "守護天使は大成里九雲川渓谷に位置するコンドミニアム型キャンプ場です。自然と調和した美しい場所で、澄んだ渓谷の水が流れています。"
        },
        {
            "question": "守護天使ではどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "守護天使では広い運動場でドッジボール、足野球、バドミントンなど様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "守護天使はどのような宿泊施設を提供していますか？",
            "answer": "守護天使はコンドミニアム型の宿泊施設を提供しています。快適な宿泊ができるように配慮されています。"
        },
        {
            "question": "守護天使の入室時間について教えてください。",
            "answer": "守護天使の入室時間は22時までです。22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "守護天使では何人まで入室できますか？",
            "answer": "守護天使では政府の防疫基準に従い、入室人数を制限しています。具体的な制限についてはご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "守護天使での滞在について注意すべきことはありますか？",
            "answer": "守護天使での滞在に際しては、他のゲストや施設の利用者に配慮し、静かにお過ごしいただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "守護天使での滞在に関して何か特別なアクティビティやイベントはありますか？",
            "answer": "特別なアクティビティやイベントについては、事前に守護天使のスタッフにお問い合わせください。季節によって様々なイベントが開催されることがあります。"
        },
        {
            "question": "守護天使には食事の提供はありますか？",
            "answer": "守護天使では現在、食事の提供は行っておりません。滞在中は自炊が必要ですので、必要な食材や調理器具はご自身でご準備ください。"
        },
        {
            "question": "守護天使の周辺には観光スポットはありますか？",
            "answer": "守護天使の周辺には大自然が広がっており、美しい景色を楽しむことができます。また、近隣には温泉や観光スポットもありますので、お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "守護天使へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "守護天使へのアクセス方法については、事前に守護天使のスタッフにお問い合わせください。最寄りの交通機関やアクセス方法をご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 584
    }
}